TQQQ問題

點解買左TQQQ, 升果陣個P/L淨係顯示乘1，唔係乘3既？ 變左無槓桿功能咁

乜鳩啊，佢本身價位升跌已經係有埋兩倍幾槓桿既倉位嫁啦

你對返納指升跌%同TQQQ升跌%, 就會發覺係同方向同埋大約三倍的

新手學人買tqqq

on9 講離開美市

請

笑咗

笑撚死，點解有人咁on9
一陣佢會唔會又問唔係3倍槓桿咩，點解我計完唔係3倍既

股災近了

完全正確，新一代股神

燈哥教路 點解你咁6uo呢？？
買TQQQ要係絕對方向 即係一定要升
點解呢 簡單計算 耗損值
以期貨升1%tqqq升3%計算
100股價為例
100x97%x103%
係99.91
除非直接升到尾
否則上上落落就一直磨價
到你食糊分分鐘納指升200 點。你係無賺無蝕離場
未計啲當正股擺既有錢人
仲衰過炒plus500

老手都唔會買tqqq啦
🤮🤮